雞扒妹喊住聲援香港手足！

睇到我都想喊

人靚波大心地好有冇一條藍絲女比得上？

鷄扒妹好正